求下你地散場後快啲離開荃灣

一散場就好走喇，和理非或一般市民都唔好留係荃灣喇，我好怕到夜晚又到鄉黑出黍做野，之前佢地見人著黑衫個樣後生就打，呢班黑狗無底線架，大家真係要小心呀，真心唔想再多個人俾人斬手斬腳😭😭😭